Q:
Is it an animal?
Q:
Is your animal a house-hold pet?
A:
Cat
Q:
Is your animal a primate?
A:
Gorilla
Q:
Does it have feathers?
A:
Chicken
Q:
Does your animal have a marsupium (pouch)?
A:
Kangaroo
A:
dog
Q:
Is it used to listen to audio?
A:
Headphones
Q:
Is this object used for food?
A:
Cup
Q:
Is this object a hand-held device?
A:
Phone
Q:
Can you wear this object?
Q:
Do you wear this object on your feet?
A:
Shoes
A:
Shirt
A:
book
